放工入機場！

希望各位罷唔到工嘅手足，放工都可以入機場
永遠都唔怕遲
一齊塞爆機場

黑警還眼！

推！自己香港自己救！
各位手足加油

香港人清醒下啦！屌你老母！

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

放工入去都唔遲

等緊你地！
等你地收工入來！

唔好怕！